再見一個6月9號煩膠就block一個

快啲入黎批鬥 方便block哂你班蛋散

我同意遊行阻止送中嘅有效程度有限
同埋生活左係香港咁多年，大家都心照個政府係唔會聽任何一個香港人講嘢
但即使係咁，唔代表我地就咩都唔使做
既然大家咁團結，覺得煩咪block左佢算數囉
點解要出post潑冷水？

唔通你BLOCK撚完就可以改變到人?
如果可以咁你就快撚d BLOCK晒所有連登仔
唔好係度出埋晒d完全無成效同無撚用既POST

人哋都係想叫醒政治冷感班人啫

使唔使揾你拎封不反對通知書先遊行？

6月9見

單機啦撚樣

你老母夠撚煩啦
扑左未阿

樓主個冷感程度。。。。
唔撚洗救了

你想單機咪出聲

單機連登？

唔鐘意連登文化就收皮。

Block 啦block 啦
明知9/6冇用就唔洗做嘅?!?
咁你老豆老母就真係做多咗喇
生咗你出黎

如果你唔知點解啲人要出黎鳩行 要屌呢樣屌嗰樣,
不如諗吓移民?? 或者試吓搬返上去擁抱祖國？

如果你見到啲9/6煩膠 會嬲到打冷震
不如試吓上少啲連登啦 連登有毒㗎

已完全封鎖，就算你唔係三毛都係智障

( Show Blocked User - 立鴨）

6月9號見
唔好block我 我真係好驚俾你block

我block你先

再見樓主 你單機啦

單機啦

岩架啦岩架啦

你地有你地班69撚圍內打飛機
互相單機啦

互相單機，你打出黎有冇笑左

圍內打飛機都好過你左右手啦

好合理呀
比翻個清淨環境人呀
整個政治台都係比果班憤青垃圾圍內互吠架姐
而家冷哂出黎阻住個地球轉
順便可以sort out班低能兒登仔

有良知嘅一定會叫人六月九號出嚟
你唔啱聽block埋我算

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

單機啦傻西

可能係無用 但至少我地有盡過力做到能力內既野
單機啦撚樣

Block撚咗你喇傻鳩樓主

屌你老母

已block左你

連登文化？

支持單機

果班「69送中煩膠」令我發現
原來5毛網軍都識玩高級高

( Show Blocked User - 立鴨 )
收到

我諗你del咗連登佢會快好多

快撚D Block鳩晒我地
你呢種人同五毛三毛都冇乜分別
慢慢玩單機連登

如果只系識用 煩㬵
而唔識用 有心思 有智慧 既方式做文宣

你都唔駛旨意我6月9號會出黎支持

block啦撚樣

快啲去朋友whatsapp group 同埋 facebk share啦

單機啦 臭閪

出po反對等於煩膠
暴力抗爭等於鳩衝
和平遊行等於鳩做
坐監等於鳩坐

g持

唔理果班撚樣都足夠條件屈你做五毛
應該過多年進化到唔投票都係五毛

block啦 我地係好蠢架 無用都做左先 慢慢單機啦屌你老母

五毛
屌你老母

樓主block人好型
小妹出哂水🤤

要叫人上街係無問題，
你大可以自己開post。

但係以此作大義周圍洗板，
惹來反感/反效果既話都係抵死。

凡事都應該適可而止，唔係話自己係大義就可以騎劫一切

無論你係咩政治立場，參與政治運動，表達對社會既關注係一個公民既責任，知唔知咩叫責任？香港搞成咁真係多謝樓主呢類人

( Show Blocked User - 立鴨）

已block 樓主個柒頭

你block 啦 單機啦你

你死啦 要比人話係3毛了

我支持69遊行

但你班友黎定義連登文化做權威
未免太撚霸道

樓主你block 哂大家之後入波台同班波台狗互含就得了
反正入面大家一係同事一係同好

Show Blocked User - 立鴨

Block me please

依句真
如果時光倒流 班窮撚一定係文革搞批鬥個啲
曬鳩氣 非黑即白

平時都無專登comment呢句
但今次專登入嚟講6月9號見
Block我啦好驚你唔block

單機LA, DLLM.
Show Blocked User - 立鴨

盲反文化
非黑即白
單細胞生物

講真，與其69上街，反正一定過，反而期待遲下啲影響開始黎料，之後班廢老廢中(包括我屋企果兩件)開始後悔，就可以指撚住佢地個頭話"一早話撚咗你"

btw, 69見

快撚啲block我，完全封鎖我啦

上知乎好過

有良知嘅一定會叫人六月九號出嚟
你唔啱聽block埋我算

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

7
1

完全封鎖「立鴨」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

( Show Blocked User - 立鴨 )

再見啦死港豬

咪臭係

6月9號見

傻既 立埸相反 參咩加
香港立立亂多得你地就真

多謝你出現比我block柒左你

咩黎

香港你冇份?單機不送

知你屋企係既得利益者啦
你哩啲撚扮清高既撚樣會有咩本事呀
返香討圍爐咪岩你囉

6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見
6月9日見6月9日見6月9日見6月9日見

樓豬典型香港短視撚，以為呢一刻未燒到你就懶理

有巴打做咗啲懶人包、整合圖，我個人睇就係有心思，方便人理解嘅宣傳方式

或者咁講，你係唔去嘅，點講都打動唔到你

大家咁話啦撚樣
Blocked

反正你都想玩單機
你入嚟見一個回post嘅就block 一個囉

樓主冇講錯
就算一百萬人遊行都只係多餘
佢地當你地做戲

喂樓主
6月9號記得出黎行呀

請google search 咩叫公民責任 你支持味去參加支持既遊行，唔支持味參加唔支持既遊行。

Show Blocked User - 立鴨
單機啦on9仔

BLOCK囉屌

喂快撚啲block啦

正皮不解釋

block鳩你個柒頭 慢慢單機啦

方便我地block你？

零回覆个仲得day1

樓主死邊緣冇人想理上黎刷存在感
篇文又悶又垃圾 學人寫旅遊文
唔止現實單機連網上都單機
終極邊緣人係你?

👌

Show Blocked User - 立鴨
Show Blocked User - 立鴨
Show Blocked User - 立鴨

我入其他post都頂多都係得2-3個回應係叫人6月9出黎姐有幾煩都唔係好影響個討論姐

㬵
死撚樣單機啦

Blocked
講緊你呀樓主

hi 3毛

關乜撚事
我自己唔想寫

Block我啦 我好撚驚呀
唔想講政治去香討啦屌你老母臭化

連登文化=極權主義

冇膽匪類定三毛狗?

冇人想知

自己單機啦柒頭，繼續慢慢同埋三毛係到圍爐

咁你又出post？

樓毛又一隻5毛 block得

你掛臘鴨啦 屌你老母

單機囉

你block我？
你邊撚個
我block柒你就真 睇到你個傻仔樓主就眼病

先生，0.3元已入帐

殘體三毛狗

遊行 唔一定有用
唔遊行 就一定冇撚用

樓主Block我啦

6月9見

睇你講嘅嘢都知你有幾毒，作為一條毒撚，上連登都要單機真係

永別啦傻仔

你地唔好咁啦, 樓主既PO都會特別多人PO" 6月9號見", 好慘架

6月9

block啦 屌你老母

6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見6月9號見

樓主應該係人生好撚失敗果d人

6月9號見

Block哂九成連登仔勁

記得同我地講返連登單機好唔好玩

啊diu唔記得咗我地想睇都睇唔到

( Show Blocked User - 立鴨 )

同意 柒過典型港豬
上連登唔準人講政治 同 去到築地唔比人食刺身有咩分別？

69 cu

你咪block囉 自己地方有事唔肯企出嚟幫手都算
人地呼籲下大家盡一分力都唔撚比？

強烈要求admin block佢

夠膽出黎當面對質屌你老母

好 大家互block
你慢慢單機

同輸咗香港相比俾你block簡直係不痛不癢

樓主應該係典型毒撚 以為自己影響力好撚大
個個都驚比佢block

Block撚咗你先

咪係，班連登仔網上圍內講就叻

咁你咪係政治台呼爆佢
走入人地post煩乜春姐？
你而家唔走入教堂人地結緊婚行緊禮叫人去69?
識唔識分呀 child登仔？

求block

幫手? 你做得d咩呀柒頭

因為佢係支那打手？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

行完個柒婆都係過架啦
不過係煩下佢度下犒解下話
SIDE下佢D時間見下記者
等佢閪毛都多幾條白髮

仲有終極目標係等美國D外國勢力可以多D機會發聲
你睇返台灣如果唔係太陽花爭取
美國隨時放棄佢

香港今日如果唔爭取
人地想幫(利用)你都幫(利用)唔到啦

扑撚左樓主依啲正宗港豬先 政治中立撚
記得準時交稅 港鐵加價要支持 出街好撚逼咪屌 醫院多人排唔好屌 你政府咁中立咁大愛咁包容 不如包容咪我屌你老母？

好撚驚比你block呀

第一個block你

88

咁你坐喺屋企對住個鍵盤有咩用？有更好嘅高見？

Block 啦
屌你老母

返高登啦屌你
提醒下政治冷感都屌

唔撚俾人有言論自由咪走囉
慢慢單機啦⋯ 屌你老母

你慢慢沉默啦

一定有用架， 俾人強奸好好享受

Ok，互block

既然覺得多,證明呢度好多人都係支持者
要潑冷水嘅就走啦

樓主有冇諗住上uwants 連登唔岩你喎 我保證uwants冇人會提反中共呀 遊行果d On9 野 過主啦屌你老母

Copy&paste煩鳩人就會救到香港
救到比香港共和國議長你做啦

事實係咁

班友都唔識吸取教訓

遊行冇用 下次又繼續遊行 再下次又繼續遊行

希望神仙打救 佛祖顯靈 林鄭突然轉性

網上同現實 識唔識分呀垃閪圾港豬
唔好唔記得你而家仲有得上連登係因為香港比人姦左廿幾年仲有最後小小嘅言論自由
政治關乎到我地每一個人
如果你連一個post有個遊行呼籲嘅留言都忍唔到
你死撚左佢罷就啦

你呢啲人最撚柒搞笑
叫你去遊行又話冇用
叫你去燒鳩左立法會又話犯法
想點撚樣

攔啦柒頭皮

一言堂？ 共產撚只準講愛國？

比正皮果啲留名啦
順手block埋

我屌你老母啦 遊行係代表我地反對逃犯條例 如果連遊行都唔支持 香港就無架啦

你攞個post 嚟同人地婚禮比吖？
九唔搭八 樓主小學畢業未？

坦白講 遊行有冇用冇人知 但係如果有個萬一 香港人贏左 唔該你躝上大陸 因為贏翻嚟嘅嘢你唔值得擁有

我同意入人地post呼籲遊行係九唔搭八
但去到呢啲關頭仲理得咁多咩？

呢啲人真係好on9完全封鎖佢就啱晒
不過我相信會出嚟遊行嘅人都唔會受潑冷水影響

而家唔煩，遲d論壇都冇得你上呀

咪就係
非此即彼 非黑即白 二次元低等生物
上面成班

有話錯你地咩？

6月9號見
單機啦，柒頭

6月9前好 block我喇

唔好block 我啦好驚驚呀

6月9號

樓主賊佬試沙煲想吹淡風，結果大比數劣評
死心啦

廢閪 唔想寫又出po?

Block me la

我恐怕樓主出完呢個po之後，反而俾人block到單機…

我無睇到你段廢話
不過見到你個垃圾標題
忍唔住想留名
快手啲block 我

因為好簡單
過咗6月29你而家覺得理所當然嘅嘢唔會再係咁
政治從來係生活一部份
而家講緊香港百年基業
吹大雞係好正確嘅事
屌那星 希特拉打到嚟你仲開班教人整cupcake討論邊場買咩波好？？？

俾你block好痛呀
block啦

咁你講下係又有咩中立高見

垃撚圾 啲女見到你依種連自己地方都唔識保護嘅男人 嫁著你真係家門不幸

Block我囉
6月9見

邊撚個一言堂呀傻鳩 你咪講囉 比人圍屌姐 因為呢到自由 講乜都得 你唔想見到既咪死撚去uwants囉

諗起幾多人6月9號出左黎行完當做左 轉個頭坐地鐵返屋企就開心
我係執政者實忍唔住笑

完全封銷了樓豬

歡迎樓主使用單機版連登

咁我想問班煩膠咁做同煩膠耶撚向無宗教人仕轟炸有咩分別呀？
立場反對就自然反對會做架啦
你地去做黃背心咩？ 做去馬榴戲渣
自我感覺良好呀？ 走去唱今天我呀？

多撚謝哂喎

咁你咪自己慢慢block玩單機囉

駝鳥都識上連登

Hide Blocked User - 立鴨

唔支持就算(明明香港有你份)
仲要大大聲屌幫香港既人
真係邊緣有原因

咁你幾時動員去燒左立法會/刺殺柒婆呀？
馬騮戲

樓主要block人
好撚驚呀

立場反對嘅自然會反對會做架啦
即係點呀？
勤力嘅人就自然會自發溫書架啦
叫人努力讀書做咩？

原來想玩單機

加油，希望你block得晒

算吧喇 block左樓主 再上一頁就算喇
唔好幫佢刷存在感
佢之前啲post都係無咩人理
先又再出呢啲post搏人理佢

Block人我地咪又係照咁諗
蠢人諗野就係咁蠢

無論對住我地 定係引渡條例
都只係識逃避
成世都係只識逃避嘅成敗者

單機落地獄啦屌你老母

自我中心既廢人
唔單止我行我素仲要唔理人感受

搞到自己冇知已冇朋友想上黎網上討拍

討拍不成又變番現實個幅酸縮樣
以為全世界欠左你

冇社交冇技能仲人老色衰 零價值廢品

香港毒瘤一路好走

你葬禮冇人黎放心❤

你上babycondom咪得 學咩人上連登

出黎行 有1%機會成功

唔出黎，一定失敗

如果失敗，就會係最後一次反政府遊行。

好驚呀

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

上埋熱門第一

呢十幾年嚟 上得高登就係代表住言論自由 係一場政治立場同表態

分拆出嚟既連登都唔例外
最憎d人純粹為咗玩膠而上嚟

單機啦柒頭

樓主好有遠見

6月9號見

你生存夠冇撚用啦你唔死撚左去 傻鳩

盡哂力了 行幾圈 打個卡交足功課

葉瘤當年因咩事落台?

我唔知你個腦有無壞咗 但你個人就一定壞撚咗

你咁樣姐係想單機姐
手軟未啊傻仔

樓主你好：歡迎使用連登單機版！
您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出連登大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送，

敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

Sorry
唔係假膠
正常香港人都唔會讚成呢條法例過
但覺得copy&paste鍵盤戰士就大義懍然好威威仲覺得自己救左香港
發少陣夢啦

柒頭到你咁真係少見
記住6月9號, 反送中遊行

BLOCK我快

咪臭係
有光環唔搶仲上兒登做乜

垃撚圾樓主，單機啦你冚家產

Blk咗樓主呢啲on9仔先

請block 我

多謝田少囉

你就煩膠喇傻西

please block me

如果你有仔女我真係恭喜你呀 不過我睇你啲post咁撚臭格應該都無架啦毒撚 繼續研究an機啲keyboard啦 可能第時練得一身好技術去大陸擁抱祖國榮耀呀

你同你老母69啦

同埋你要block咪block
開乜撚野post做馬騮戲呀

撚有人想知你呢d柒頭皮想點咩 單機喇

block 未
快撚啲block 我啦戇尻

樓主一個杯葛哂全連登

喂 快撚d block我 快

單機啦你

入黎為左完全封鎖op

6月9號街上見
快撚啲block 柒我

屌你老母 依家係我block鳩你啊

講就威 做就閪

我就唔信你block得哂
有圖有真相

求BLOCK

樓主自私又自大

總之達狗作為kol 唔表態就要屌

block左你個柒頭皮先

快啲block左我 唔洗再見到你依啲on9仔

單機啦仆街

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了

block 左 block 埋右 - 立鴨

Block埋我

快

連登本身就係一個本土香港後生仔嘅論壇
每個user同聲同氣喺呢到呼籲大家守護返自己嘅地方有咩問題？
你會唔會入差館叫警察唔好捉賊仔
你咁唔想見到嘅你咪上babycondom囉 啱晒你呢啲港豬

單機喇撚樣

樓主好撚型 樓主就好似動漫男主角咁一個杯曬所有人係你唔要世界 唔係個世界唔要你

樓主我可唔可以幫你含

你del咗連登算啦，反正都要單機架啦

夠薑咪6月9號出嚟當面對質囉銅鑼灣呀

樓主開咁多個post最多人覆係今次
應該暗爽緊

單機啦傻閪

block咗你條仆街啦！

Show blocked user - 立鴨

( Show Blocked User - Sky_Croc )

想問樓豬block 哂依十幾頁既人未
唔好得把口

胶你老母

咁樣要走出黎刷存在感

6月9見

block我啦DLLM

Block哂

( Show Blocked User - 立鴨）

遊行集會係公民權利自由
關心社會係公民義務

人地做乜關你閪事
你咪唔好撚去 憑咩干涉人地自由

上百度咪耳根清靜囉
Btw block我未呀？傻閪

香港就係多依d撚屌，佔中個陣屌人阻佢番工

邊個干涉你遊行呀弱智？
我叫你唔好係唔關事既地方叫人69呀on9仔

Block 我
Thx

咁你單機啦

thx樓豬幫test連登最新block上限+引最新三毛account
Show Blocked User - 立鴨
Show Blocked User - 應屆羅定偉
Show Blocked User - 梨刀按能九
Show Blocked User - Almondroca
Show Blocked User - 文藝學家
Show Blocked User - 努力超人
Show Blocked User - 埋大三寶
Show Blocked User - 中子壓力煲

虧你4位數ID
Show Blocked User - 立鴨

All blocked

咁你咪自己單機囉傻西

單機連登居然真係存在

第一個就block鳩你

Block 7 我啦快啲

你慢慢單機

再見一個分化撚就block一個

他們追殺猶太人，因為我不是猶太人，我不說話；

他們追殺工會成員，因為我不是工會成員，我繼續不說話；

他們追殺天主教徒，因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，再也沒有人站起來為我說話了。

唔出聲都算樓主仲要係見人出聲仲要話人煩我記得有一幅漫畫係講呢個現象，有一個極權者拎住條鞭，要所有人臣服，但去到中間有人反抗，正常情況下其他人都會跟住一齊反抗，但樓主呢類人就反而會話「好煩呀！阻住我睇post！」

樓豬唔撚洗block啦
玩單機LIHKG啦

躪啦仆街
你老母畀狗屌啊

樓主會唔會block到最後，成個連登得返堆三毛同佢吹水

煩膠得過你？慢慢單機啦

block左樓主先

返大陸啦 連block 都閑返呀

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

109
14
4

你個人都幾特別
鐘意黎forum玩單機

就block撚左你個撚樣先

互block囉反正都唔係幾想聽你鳩up

好痛阿
比你Block到我好痛出血

行左未必有用，
但係唔行就一定收皮

咁簡單既道理以樓豬既頭腦應該明解？

快啲block，齋call唔block祝你百病纏身

等你block, 我屌你老母

隨便block我
反正我post 完都會block 你

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

鐘意言論自由
但係又唔鐘意見到人講佢想講既野
你唔想見 咪屌柒佢囉

不過多人提係因為風向 潮流問題, 你影響唔到本身既風向 你咪唔睇呢個論壇住囉

你係要出post都係想人地block你姐你真係幾過癮

完全封鎖樓主
留個名比你封返我 單機連登啦柒頭

屌你老母咁撚鐘意遊行做馬榴戲你地咪出去做飽佢囉
好撚煩呀

咩post咩地方都有你班紅衛兵蛋散阻住個地球轉
睇打機 達哥打機又批鬥人唔表態
睇旅遊 飛機郵輪又批鬥bob叔支持果件教人讀書無用既蛋散
手機台 iOS Android 硬件台砌機 攝影台無反 動漫影視 連打丁堆成人台post都比你班蛋散阻撚住哂

收皮啦 屌
發夢遊行有用 柒婆會好似May姐咁落台收爹呀？
奧地利PM咁少少事就起身呀？
柒婆係中共傳聲桶黎架渣
上街有用 六四留架？
用下個死人腦啦兒登仔
非此即彼 非黑即白 二次元低等生物
惡撚過共產黨

成個forum搞到睇壞腦 from 樓主

唔該block我thanks 好行唔送

單機啦 垃圾

曲線叫人支持 樓主我會記住你

原來你想玩單機

Block我唔該

佢地自己開post69我理得佢地姐？
而家係搞到人製造麻煩呀明唔明呀？
睇打機直播又係度6969
睇郵輪片又屌人
其實普通post討論班69撚又入黎倒亂
好撚好玩呀？

係咪唔識分 反對遊行 同 反對惡意性轟炸人去遊行？
我支持佔中 等唔等於我支持人無理無尊重性咁屈人去佔中你唔佔就五毛大陸狗呢啲弱智行為？

你睇得到上面幾多弱智
利申 block 撚哂

如果純粹因為呢啲碎料就令你「唔想出嚟支持」

姐係本來你就對《逃犯條例》不聞不問

咁重要嘅事竟然就係因為兒登仔乜乜物物點講點盛就唔出嚟？

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

都係高登好，回家了

咪係，條友懶高姿勢咁根本就唔想去，扮乜柒

樓主單機啦
屌你老母

个你老母支那仔

gay佬曲線求扑

支你老味有個錯字就支睇上文下理就知隻字附蕭魚啦

原來block人係要講出黎嫁？😂🤣
唔係就咁禁就得嫁喇咩
你block我係味會少忽肉？🙁☹️
好驚驚😫😫

OKOK

我諗你好快就要玩單機 熱門三日都冇新野睇

唔駛講出黎
引到你地出黎就夠
冇眼屎乾淨盲

突然間多咗好多五毛出嚟搞分化

Block啦屌你老母

( Show Blocked User - 立鴨 )完全封鎖

我叫你block我呀！屌你老母
6月9號見

樓主準備單機

東角道幾多號？

單機啦屌你老母

你咪望下你自己覺得邊樣野重要d囉
相比起肥絲每次又左又右
我覺得 69 reminder對我黎講根本毫無影響
因為我都想佢地咁做

我鐘意 吹咩Block我啦6月9見

屌 咪同肥屍又左又右差唔多level
不如問下上面班錄撚有幾多個真係會行
得啖笑
打幾粒字就叻

6月9唔出黎死全家

就算問完都可以話人地9up架啦
你本身都唔信唔理唔鐘意
你問黎都多9餘

你要block 3000個俾負評你既人

屌 廢時班弱智睇唔明

反對逃犯條例
支持69遊行
但唔該唔好惡意轟炸人

多謝哂

三毛呀

你咪block lor
Dllm

就block鳩你

咁你block 埋去喇

而家興假膠？

你開post時明明話「上街有用 六四流架？」，而家黎轉風向？你個腦呢？
上街無用？反國教同反廿三條流架？

( Show Blocked User - 立鴨）
6月9號見

宜家成個連登大把講6月9號反送中遊行
你咁唔滿意嘅話
咪撚睇囉
Del撚埋連登啊笨

睇到最後一段又係散播消極主義
又係想同人講0609遊行冇撚用
已經唔想再講野

Block吖快啲吖

block啦單機L

6月9號反送中
遊行發聲 點都好過咩都唔做
6月9號東角道見

到時沒收你資產 搶撚埋你份工 唔好喊呀傻仔

講事實又話串
支持你行姐
無話預係有用呀
而家係件最蠻不講理既雜種同柒婆渣旗
咪睇下你地有冇用

重申 支持既

你呢啲唔鐘意/冇用就唔比人講嘅人
同中共其實冇咩分別

Block 啦柒頭

柒頭 單機啦
人到最後都要死 樓豬點解唔即刻死撚左佢

block啦 block撚曬佢玩單機連登囉 屌你老母

遊行作用有限大家都知，但冇用極都有用過用鍵盤打兩隻字當做左野，你潑冷水懶係出眾搏出位又有乜鳩用呢？

Btw, block晒未？3千個負評，要block幾千個你不如直接唔好再上連登，省返好多時間，返香討啦你

咪撚理樓豬啦
由個post 潛咪得

block me plz

block你就block啦撚樣 咁撚多嗲

6月9號見

Block 我丫笨柒

真心唔撚明 你block鳩我對我有咩影響
6月9號風雨不改準時見

收皮啦憤青

你講得岩
唔去喇

你快撚啲Block鳩我

單機連登速成法

記得block我

樓主要單機了

屌你老母
block 啦

開始學大陸咁屌鳩西方國家干預言論自由

舉紅旗反旗
仲有冇第二招呀

好驚呀樓主 好想睇到你既po 求下你唔好block我

其實係d借位撚煩 jer
正經開po 討論69既ok 呀 難得有咁統1既主張

block啦傻9 block到你手軟 慢慢玩單機

樓主單機啦喂！

單機啦傻鳩

on9仔

任block唔嬲

樓主呢種人係正宗反社會人格

樓主block晒3千幾個人未
等我幫輕下你 完全封鎖你啦既然你咁唔想睇

樓主應該係連登最多人block
負皮都3500

( Show Blocked User - 立鴨 )
HI

又鬼account又改名

收皮啦 屌
發夢遊行有用 柒婆會好似May姐咁落台收爹呀？
奧地利PM咁少少事就起身呀？
柒婆係中共傳聲桶黎架渣
上街有用 六四留架？
用下個死人腦啦兒登仔
非此即彼 非黑即白 二次元低等生物
惡撚過共產黨
轉頭就話支持69遊行 屌你老母笑撚死我咩樓豬

互扑快

一個人排斥全世界

傻閪

咁你慢慢單機

單機啦屌你老味

記得block埋我，我唔同弱智講嘢
唔block晒煩膠死全家

樓主
block我啦，乖

單機啦垃圾

傻仔 慢慢單機飽

睇你個垃圾生存都無義意

請block鳩我

求下樓主唔好block
block咗我會少忽肉

扑我啦

特登入黎block你 單機啦

樓g係咪同3毛手足失散咗？

唔洗block啦
Block晒8，9成連登仔
你留係到都無意思啦
Del咗連登佢一了百了

過主啦 唔洗勞煩你郁手啦 我地自己黎block你得架啦
祝你單機愉快

Block我啊 屌你老母

On9仔

block撚左我未? 屌你老母!

一齊69互含

樓豬del咗連登算啦
三千幾個我驚你block到凌晨都未block完

想單機咪講囉，唔使講到咁複雜喎

究竟樓主係老母比狗屌
定老豆屌狗乸生出黎?

唔洗你block我 我block你 自動消失 以後唔洗見到我

快啲block啦

歡迎block我 單機啦傻閪三毛

6月9見
樓豬block 唔block得晒呀
單機啦

去babycondom u汪香討 天涯百度咪冇人講6964啦

好行唔送要block即便

Block囉 手軟未

差唔多4000個負評啦
樓主應該block 到6月9都未block 完

六月九號一定要出嚟

單機連登啦你

無用就唔做
你老母生你出黎都無撚用架啦，你屌左你老母先啦

呢個post睇嚟俾人sort out玩單機嘅得樓主一個咋喎

搞遊行玩政治，離唔開兩個原因
1，社運光環，無限食女。
2，想鋪路入立會10萬一個月足4年。

真係為民為港，直接上天安門啦傻尻

block埋我 麻煩曬

6月9日見

使乜block姐
轉場去baby kingdom啊香討咪得囉

收左幾多錢出post？你唔關心唔代表其他人唔理

已 block 唔洗煩

黎block我啦 單機連登歡迎你

屌你老母，等你block!

感謝樓主曲線宣傳69

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Agree

唔好block我啦
好驚驚呀

垃圾三毛出現

Block撚埋我啦
但樓主你直接退出連登應該重撚快

block 人原來要公告天下
街市比豬肉佬切落嚟啲廢棄豬閪都冇你條生命體咁撚廢

竟然有咁既支那狗出post

佢老母比支那黨輪姦死？

又完全封鎖多條傻鳩

屌你老母，block啦！

耶撚 環保撚 仲有政治撚

覺得你好可憐 我真係連唸點樣屌你個動力都冇

只希望你老豆老母快啲死

夠唔夠位block啊柒頭、使唔使借錢比你個乞兒仔買plus啊

屌你老母臭化閪

6月9 見

block晒90%人可以玩單機

好驚比樓主扑啊

6月9號見呀 屌你老母

扑柒左樓豬條傻閪先

快撚啲block咗我
我都唔想見到你

點解#1唔見左

倒轉嚟講，你block曬啲人，自己玩單機會好玩啲？

即係上連登唔講政治，唔屌支那，唔屌港豬嘅
你上連登嚟做乜？

請

就block你條撚樣先

其實有冇用唔重要
做左 人地睇到 世界睇到
唔係每樣野做左即刻有效

真香港人：4500
三毛狗：400

為數不少既三毛狗 癲倒是非無用論 愛國論 分化 仲有咩？

唔係5毛狗咩？點解變左3毛?

支那宜家急需用錢同美國打貿易戰，佢哋減咗人工

已BLOCK

6月9號記住出黎啦，唔block正衰仔

樓主政治就同中共一樣
唔岩睇就block
邊個有問題 就解決有問題果個人

順便block埋我 快手

樓主可能係史上第一個單機會員

多謝你為6月9號曲線宣傳

不過我都係照block你

你Block唔哂依到d人就全家死絕

樓主正一死賤種

( Show Blocked User - 立鴨 )完全封鎖
樓主係我第一個block嘅人

我就係要講呀吹咩 達登有九成人都去 你咪block囉反正你自己單機姐

依家即刻block撚柒你，屌你老母
係咁先

4800個負評

你咪block晒d人玩單機囉

4834負皮
樓主扑晒未

樓豬快啲block 晒4000個

第一次係連登Block人 樓主係第一個

傻9樓主

乞負皮咪出聲囉

白宮聯署已經8萬 呢2日好快咁多左人簽 煩請各位巴絲繼續比身邊既人簽

6月9號做咩呀? 約左台妹

樓豬好型幾時開新po

Block撚埋我啦柒頭

快 6月9號見

Byebye

求你block埋我

遊行的確冇用，但係香港表達意見嘅一種方式

但個撚個po都有我都block柒曬佢地

Block我？ 而家係我扑你啊

寧願快d通過，攬炒佢啦。香港已經無得救

互block啦唔該

唔想睇到你既單機連登世界
亦都唔想你見到我
我不做愚民

多謝巴打開post受咁多負評
有同感
本身都諗過去行
但見到咁多人洗板叫人出黎我就唔想去了
洗板班人有冇諗過自己做既野會令人反感
要去既唔洗你叫都會去
唔去既你點叫佢都唔會去

掩耳盜鈴？ block哂就代表冇

好明顯無諗過
班撚屌自顧自己自high
同班走塑撚飲管撚完全一鳩樣
Social media就識吹到自己幾環保幾反送中
以為自己post句廢話就好幫到地球/幫到香港
好撚好笑呀屌你老味
阻住個地球轉就有份

Block咪Block囉 負評咪負評囉
On99當你自己係邊個呀？
會少忽肉？ 佢地有佢地自high, 我有我有翻個正常forum睇

問我支唔支持遊行？ 支持， 實支持架
有人上街屌柒婆點會唔支持？
你搞到黃背心咁樣都支持呀
點會話唔比你遊行姐？
班智障二元論到block同反對條例都唔識分

支持還支持，下？ 我睇住你做架渣？
傻既， 我唔好去買張機票去第二度睇住班傻人話之佢地玩爆中環

中共一日未出過戈巴卓夫
香港餘下呢三十年只會不斷重覆呢啲事
遊行喎？ 係幾好用黎送食花生既

睇下歷史有腦既都明啦
美國獨立
Patriot班憤青咪同英軍打杖囉
Loyalist同中立既走難去加拿大
你要打邊個唔比你打姐？
問題係班撚樣Patriot連你講野有英式口音都捉去殺呀
係咪好撚似上面班傻鳩？
人地玩隻歐美驚得殘體字就屈人奶共呀？

1946年東西德比人介開，
屌你有腦既都死過去西德先算呀
比人困係個極權社會度呀？
萊比錫起義係成功左推林柏林圍場 東西德結合翻
過左廿幾年 你睇下萊比錫而家咩撚樣？
對比翻以前一二戰前既萊比錫？

香港無得救架啦傻鳩

自己單機啦傻鳩

飯民睇來好擔心過左送中之後冇得撈

屌你老母抵你地死 14年隊9 d義士丫拿

終於有返個似樣既post 成個壇既tone同6471個啲左膠節日一撚樣
討論多少少就屈毛 最近屈埋唔知咩三毛好似好撚得意咁
正中左膠淨係識做埋啲symbolic既小動作
仲有個啲呃人入去既post
真係見一個block一個
你入人地post放低個宣傳都算
自己開post伏人入去
其實知唔知自己倒緊米

唔該樓主block埋我，單機啦你

仲有千千萬萬個我

咁中意玩單機?

由民主國家英國做了99年宗主國到共產中國特式社會主義中國做了廿二年宗主國仲未習慣啫。香港人仲對共產黨有聆聽人民嘅信心。

「唔去點知無用呀？ 死五毛」

On99

block

點解個post 無左#1

快啲block埋我單機啦仆街

又失敗主義

收皮啦block撚曬全部連登仔囉

單機自己同自己講野啦, 不過同我含撚就考慮解返你block

當成個forum得你班憤青咩？
見唔到你地無眼屎乾淨埋仲好

放低粒膠代表咩

同佔中一樣，班廢青遊行完，都係想睇吓有無機會識到條女玩69啫。當年DAN 6石棺案班友，咪就係咁樣食到件小草囉

本身覺得正負評廢
不過你參考睇下係你圍內打飛機定遊行既人打飛機先啦
有冇諗過你根本唔岩上連登？你去香玆咪唔會有呢個煩惱囉

on9 班兒登仔見人禁就禁架啦
本身好地地班兒登仔係政治台圍內打飛機
而家冷哂出黎發神經

( Show Blocked User - 立鴨 )完全封鎖

唔鐘意咪死返過去鄉土囉

er......其實你知唔知兒登仔係形容你呢種會員架......
你真係好肉酸

哦

扑ed

感謝樓豬幫手開post 宣傳

6月9日見
請block我

屌你老母臭閪

波台狗唔返波台吠

樓主
單機模式: on

樓主從此只見五毛，而不見連登仔

Block 撚晒未啊

6月9見啊

唔中意咪扯
單機啦

求block

6月9日 維園見

Show Blocked User - 立鴨
完全封鎖

Block左樓主先